信用卡討論區（84）堅持抗爭 共狗收皮

申請HSBC VS 已比稅單，但今日Send email嚟要補充文件，最近一個月糧單，一個月入息紀錄，有冇咁麻煩啊😡

有幾麻煩
稅單顯示緊你上年中左右收入，人地點知你近期有無工番